係咪年紀大就開始多墨出現

唔知係咪以前少查防曬

而家近睇塊鏡先發覺多左唔少墨

皮膚一定會老化，UV會加速，飲食好唔好，睡眠足唔足，平時個人衛生，都有影響，真係整個生活習慣做成

我比較鍾意適量嘅癦，好Sexy

黑色素開始浮出黎

我都係咁先開始認真做防曬

但已經出左既墨，可以點

真係要脫？

咁係咪代表會延年益壽？

唔好搞啦，做翻防曬算。

一陣脫佢搞到你敏感，仲無啦啦整達疤啦

我係對手出好多紅色既墨。。。

我都係
咩「櫻桃狀血管瘤」

我隻手都突然多左幾粒，但黑色ga wor

係咪有生命危險嫁。。。

咁應該唔同

我都係，之後紅墨就會變啡/黑墨，而家愈來愈多墨😭